南亞裔比警察白衫打，Bold大佢，吸納南亞幫

聽聞深水埗有個南亞裔比白衫警畜打
有無人有多d資料，同埋有無人見到有相/片影到？

放大張相，用南亞裔文字bold大佢，派比全港南亞裔人

得罪南亞人？ 咁就好喇

南亞裔團結起黎唔係人咁品
今日南亞幫先打完元朗召集人

最好警察得罪埋全港南亞裔就very good

佢地體格同兇狠做前線就一流，如虎添翼

@UST南亞仔

又準備connect

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？

算把啦咪又係收錢先會做嘢
今日鐘建平先畀佢哋打完

好似答左隻狗無打到

南亞既立場就係錢 邊到俾錢就企邊便
所以一直唔覺咩connect 咗
對家一科水即刻拎刀斬我地

唔好話南亞人啦
大把自稱中國香港人都係企錢果邊

父債子還

push

早期有個南亞人走出嚟打對家一拳就洗哂底
唔記得哂蝻平時點横行霸道
連登真心易帶風向

係時候出動

因為人地無良知
有良知果班唔洗出錢就有人幫先係真心

係我地應該爭氣啲而唔係推其他人上前